有冇人知梁烈唯個小朋友喺邊度讀幼稚園？

幫人問八卦，因爲佢想避開。Thanks.